[絲打入]成日m痛 其實係咪正常？

試過幾次因為m痛搞到暈
仲要係地鐵
但嗰幾次暈我都唔係黎緊m 只係m痛
好困擾

倒地？

係 次次都係搭地鐵嗰陣暈
唔知係咪企得太耐同太焗
搞到依家每次搭地鐵都要好厚面皮揾位坐

能否透露更多

絲打會唔會係宮寒？平時會唔會食生冷野多？
利申:中醫未grad

正常就一定唔正常
我諗要食中藥慢慢調理身子
不過m到要飲少啲凍野就真嘅

不過我都唔係識好多

近哩幾年已經戒飲凍野 就算飲都真係間唔中一次

我都有睇開中醫
勁煩囉依家 啲白帶成日都係深啡色
有時會mix埋一兩達血 都唔知算唔算係黎m

可能係排卵期出血 建議比西醫檢查下 冇特別問題再搵中醫調理

有無做運動同睡眠質素如何？

女朋友都係成日m痛，早瞓果排佢話無痛得咁犀利

如果咁耐以來都無，突然開始經痛就可能有問題
我就自初經起已經會痛

無做運動 um 平時1點前訓
唉 依家m痛+啡色白帶左4日喇 好慘

我諗我要睇多啲中醫調理下

Me too

我冇啲咁既問題，你要睇下醫生

我頭兩日都痛得好勁
會係咁肚屙同腰痛 要打側縮埋一舊攬暖水袋先冇咁辛苦
最嚴重係試過係條街到痛到嘔同暈 之後入醫院打止痛針

絲打你有冇睇中醫調理一下？因為其實都好困擾架

為左唔m痛 要做下運動先得

我未試過m痛
係味咪唔正常

我都係
好辛苦 又痛又想嘔
有次喺街忍唔住坐埋一邊

真係睇睇中醫調理身體吧